[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2399)

2-0

goallll

Slow

wsw gel

-3c

抵撚死水手

Gel

Alawys gel

1.5/2 足水即入

屌你老母水手， 又輸波又冇角

好波西流
收全格 爽

1.5大收錢

全格！

水手真係垃圾

有喞似上星期老鼠對墨城劇本

好球

-3C 快啦

穿盤

角大全面收皮

西流角都唔撚駛刷又入

啲

-3c 屌你老母

大 [1.5/2 球] @ 2.04

Gellllll

買水手咩心態

3:1啦

請俾多兩粒

俾多一粒 今晚唔打j
俾多兩粒 一星期唔打j

今舖角大黨要敗走了

水手完場2:2 la

買左10k
5k 11.5 jump

水手ching

幾驚單刀都飛機

2.17

入翻粒啦仆街系水手

馬sir 今場買左咩
我岩岩買1.5/2即入

水手場場反底啊麻

-4c

刷多3隻啦屌你老母

快快整多粒

快撚d nba

呢場廢對廢撩左隊攻更廢姐

10場不敗，終於反底

2.5大死得

10.5b 1.7

上次對猫叫又係領先兩球最後補時失兩球

-3 屌

Gg

角呀！我要角

12.5
13.5

快啦賤人 角球呢

下盤收皮區

2.5細開始腳震

角

吹奏親明亮佢都中

我屌11.5 b 都冇

10.5出左黎

今次唔會

11.5 jump 報數區

2.5b 3.5b

11.5@3 gooooooooooooooooooooooo

佢好似反底

點解我會買水手d垃圾波
墨假贏個d又輸番

10.5B足水準備入場

第9打第10都買水手 係咩意思

水手3

即刻同我刷角

屌 停左幾撚耐角

15分鐘

俾多兩球啦

10c, -4, 水手唔刷送角算啦

下場

10c

即場和

屌今場贊積咁勁做乜 打出界啦

-3

10ccccccccccc

OK

11.5B已死

屌10.5 想死

西流 原來幾正氣

屌，係都唔俾我買足水DLLM

11

11c, -3 繼續plz

-4 係咩心情依家

11c

-1 刷爆佢

送角

屌差啲入

-2

上呀1C

秒gel

水手入返粒執屍啦

角大黨要戰勝歸來

明亮12.5s

連補 -12

刷多2角啦

比多球

11.5叫爆

10.5咁都執番小小

啱呀

-1 C 呀屌

-1c arrrrrrr

屌10.5苦主 開11角膽今日收工

出嚟啦角球

1.5/2 2.04 gel 得

btw 明神 -2

入多粒先啦

尊重

1c gogogo

比多兩角

12

比翻半格黎

12 gel

水手有條友包晒頭

心情仍然很爛 但仍覺燦爛

12c

11.5gel

10.5b cashed
11.5b gogogo

我-1 help

咁都12角

10.5 大買緊就刷爆左

角大gellllll 明神-1

11.5B goalllllllll

-1-1!!! 12.5

角大 cashed

3倍11.5b goallllllllll

又收錢了

無啦啦又12c

又黎尾段刷

請入

支持

起碼補10 分鐘啦

2.5s收錢

刷角但唔入波

求其搵隊入返粒先

-1

11.5大收錢

ccccc

水手做得好

差1球

水手勝派500

全中啦u

比多角

召喚 角球

gel得

明仔我愛你
加12k

痾完督屎出黎就刷多左3個

笑死屌

11.5b收錢

收返埋啦

多謝水手

連12 角點開都唔知

14.5c 希望重燃

入波未

角大 2x1 先過一關

14.5 5 倍ok?

2:2

快d入多2粒

屌你老母 12.5s

有明神就唔洗知

黎多兩角

唔洗知 最緊要開左

俾多一角我

我

U 12.5s？

快啦 買左6k呀
中左10.5 11.5咋

明神角膽又中

今朝見到 特登中場入

水手好刷得

水手追和派200 一個
2:1完派50 一個

走啦死黑鬼

留名

重有一關係咩

入多球，隊爆b gor 2.5s

有無機會開多3角

31/22未

信明神得永生
角大黨又一次凱旋歸來

下場11.5

Lm

入多球開大啦

水手ok

你10.5 11.5 12.5？

明亮點頂呀

水手追和派200比樂施會

lm

係 屌

ys

我買左2:1 波膽

係咁訓 屌你

平注跟足一家贏...
可惜唔夠信念
見住佢加10幾 平注去到-30幾cls

又訓，唔怪得知西悉係下遊

2-2 試下

召喚一角

1角 1入球

一角

唔洗你派
西流盤都收到fat fat

驚乜，我神仍是角膽王

成隊西悉有渴睡症？

excuse me ?

我都係個信念捉得唔夠緊

想入明神爐

立即完場得唔得

求西悉龍派膠

原來你係明神

夠膽2:2

比多球啦屌

12.5s頂實

11.5 b cashed 左啦 仲買左其他？

補返7,8 分鐘刷下角先好wo, 買左13.5 呀

請入多粒

同路gg

對唔住，係我對明神既信仰唔夠

10k 上盤 推晒落下場先

9成細

入波

你地成日吹奏又唔敢gun，廢到

補幾多

有飲水起碼 補5

補幾耐

6

6mins

補6

+6

狗會開11.5真係岩岩好

Rush c

6 分鐘， 要求2c 唔過分姐

水手1分鐘2粒 12m 和波 go

個黑人勁獨食

補6 快入

6分鐘 爆硬

角球呢

大家個信念都捉得唔夠緊

on99澳假永遠都補4分鐘以上

明神發力

主和未

即刻要unmute..
跟實
唔跟實會輸 成日神經刀

西流頂撚住全格

快入！

有明神連盤都唔洗睇

入多粒收貨

西悉之前點樣俾人追和

水手唔刷就送角， 唔好阻住哂

垃圾水手一球都無

刷多2個 比星星執番條屍

快入

13.5 3.8

落底刷啦屌水手

開左13c 先啦

停角比我執ok？

叫到你入

我自己都係12.5s，但見佢買先唔買，中場買11.5 2.07 又收一注先

有生之年居然見到西流贏波

+6
機會黎啦

快入快入快入

14.5b呀

我tg係置頂pin左佢channel

水手反cup未

死了 中場妹波 水手只踢上半場 氣數已盡

半場買角大又中

兩隊垃圾真係睇到好燥

入多粒plsssss

快 比多粒 屌

明神之力

跟實明亮上車不是夢

比多2c

比多一粒

13c, -1c plzzzzzzz

我睇無13c，有13.5s我就一定買，之前刷咁多都無

一球pls

Dc真係岩岩好

明亮發功未

No c ah

買下盤咩心態

屌， 冇撚左既， -2c

😱食左

依隊水手解散啦

有無墨城

俾球12m啦

救一球

無c了

ok 一上車去機場執番雞幾野去旅行
明神我愛你

屌， 13.5 jump, 垃圾水手又唔入波又唔刷角

14c先啱

俾多一角嚟呀

食角 省中水手都無c

屌你老母一角呀

下場阿德追水手數

個一球呢屌你

唉唔撚嗌了 嗌左成場得果2粒屌 2.5b jump

星星求放過

水手下半場d角呢？

入呀！快呀

屌又差1c

補6 都冇角， 幾撚好野

絕殺c出黎睇神蹟未？

所以點解啲操盤手咁高人工

真係私家雞，你老母

兩邊都猛攻 入未

奇蹟角

西流入多粒

角球呀屌你老母

主場高水平手盤？

12.5s gel?

入球啊屌你老母

最後20秒

屌呀 而家幾角

第一次睇水手比賽，可以長追對家，廢撚到仆街冚家產

又食我角

廢到

jump晒

13 咁樣爆

西流 角收4注

2-0 12C FT

完場

食左2個

500 12.5s
7000 13.5s

屌呀 咁都無c?

13c 唔比

13

12c ft
-1

嘩 屌你老母 又食角

屌你班友， 係咁話明神， 結果12.5b 都開唔到

Ft咁樣吹

又食角。。cls

補一百分鐘都冇角

2.5/3 細頂到瀨屎

水手真係10大閪波黎

笑死

真

上盤cashedddd

瘋狂食角

好撚野88分鐘一個角球唔俾，最尾十秒絶角又吹

連續兩次西流主場對水手都係
半場1-0 全場2-0
角球半5全12
搞撚錯

球證

加時食左兩角 我屌

講到明屎波。。。你唔信

吹奏左成場人地又係cashed

屌你老母 唔撚開埋？

未聽過負負得正？ 你同佢對親家都輸嫁啦

係咪有阿得大船？

12.5s 爽

屌佢食角

下場買定14.5B埋伏，跟住等即場
有無同路？

執小6000

11.5 12.5 咁都輸一注

屌你老味 今朝個啲嘔翻曬出嚟

2019阿德？

好撚癲。都唔知睇緊乜撚野

你又岩

屌差一c

下場希望贏返注

屌佢老母 輸撚哂角球

買下場

痴線， 追左幾口高水角， 水手唔旺我， 賭親佢d 角都唔中

10.5 1.7 11.5 3倍
貢刀唔買

好憎依個球證

咪就係

阿特憑乜撚野作客落飛

球證食哂d角 賭撚咩

因為派咗劇本

賤種德連貓叫半場都炒佢3粒

豬左12.5牙屌

墨城果種廢

喂
屌你墨城回咩？

sor 囉
買親角大都俾人食
買角細就補凸都開，可唔可以改下球例一定要開埋角球，成日俾球證撚

彪哥點買好

阿德上場紅左個入到波既射手
墨城都回？？？

但係反cup4-3

墨城回到上天

劇本一早派左出黎

熱刺u23前鋒

頭場角大 尾場一定角細

有澳假bale

好撚古怪
唔買

屌 澳洲第一廢鋒 占美麥卡倫做乜撚野係墨城 仲要正選？

無懼世事變改 還是越回越愛

星星又羊

阿德妹波之王

熱血波 on9 10min 3:3

墨城有阿古路同迪布尼 點輸

唔派點買呀屌

阿德 今日得唔得

係咁吹奏明亮搞到我一買完已經好似中左咁
依家冇錢收好失落

Who

Sor law

13.5都買

墨城9號仔

上次開波十分鐘就比人問點解唔見既

買咁多12.5把撚牙

乜11.5 上過3倍

證明你勁過偕

唯有跟你下場角大

10.5果時 仲係2個盤

唔買點贏

一定得

冇睇上場 白頭佬仲係唔係度

只玩一注

原來如此 謝西山

留番買下場ma

佢係明神no1fans 信念好足夠.. 買左咁多注 cls 慚愧

球證食角 狗到仆街

勸你唔好賭啦

阿德憑咩落飛

阿德今次得唔得

2.5b！

已買20k 墨城 等收錢

叫明神還錢

Btw 其實跟足明神
平注一定有賺

Chisin

平手盤唔買主 不如唔好撚賭

墨城往績明明好過呀德 點解有平手盤

holdhold先 回到2倍先買 仲有得回

阿德

大波

同路聽沉船都得

希望唔好又開細

即場所有全推主

唔撚係墨城大船掛 買左

2019阿德一定德

跌了

墨城個種妹波妹過阿德

又細波準備

西悉尼全推阿得

墨城主場有平手買

小第買左黃牌

中波

召喚清潔龍阿德

Reddit波link 網死左，巴打有冇其他網介紹

半細ready

1.92 1.92

80分鐘都有3倍 3.5都有好似

和-和

All-in 墨城

屌。係咁睇巴巴露西先係邊。原來墨城黎

利申唔係我

有冇人2.5/3 s

屌 落飛

阿得+1

阿德了

No goal before 29:00

原來係你 打到落1.75

墨城 1.92

阿德贏埋佢

清潔龍

Ar duck 100000000%

半客

Goallllllllll 西悉

呀德冇左10號仔伊沙亞斯

呢場只屌角球， 數角
-15c

希望唔好第一口就針

琴日悉尼大船

Gchi

又同路加埋半大

半大

Gun

和—客

客（0）

阿得準備456墨城

支持麥卡倫帽子戲法

3.5大

rip 半細

主盤 半主

主盤

和其

墨城

主大船

平手盤支持yy

呢場係細波怒刷角

重注主盤gogogo

支持墨城

肯定2邊和波 或者1球收手

買左大波

阿德一定得

有冇阿德圖

靠阿德翻身

求下你唔好

新年去左清潔

有占美麥卡倫回歸澳職
應該大鳩梗了

Jamie maclaren 撈唔掂又番黎踢？

墨城又回返

貓叫神鋒回敗走回流澳職 大炒吧

啊德一定得

冇人要角大？

下場先

出現了

快開波

係 亞洲杯廢撚到 屌佢老母臭西

敗走返黎澳職姐係垃圾啦

德乙都踢唔掂食屎啦

你愛人巴利都係嫁炸

好撚迷信

呢個真係廢。。。。

睇返wiki
佢係蘇超27場入到9球
都算過得去嘅

角大半大全大上船

開未

goodwin咪一樣

主隊快手

買完11.5 秒降10.5 迫害

阿德控球100% = WIN

咁都有同路

10.5

頭幾場幾勁 之後買親佢主場都廢撚到狗屎咁

-15c

goodwin以前就勁
今年斬波射波都係垃圾

廢鐵勁到

求下你咪賭放過我地好冇？

阿德入未

大波已死

主隊入未

自動無視左佢句野
唔想見到

唔買馬會了 比條傻閪仔係咁玩Account

可能和波走盤

半大未屌 唔撚係又半細咁撚老土呀

佢無得走盤

墨城係咪角細王

角大王

半大已死

阿德呢場呢？？

點可以睇紀錄

就有9.5B買

12.5s

狗會會降水拖時間

角細gel得

屌入波未

半大24

入波啦屌

等高水2.5

成個澳假都唔識傳波

比你算中

主入未

外圍係阿德低水，狗會仲係高水

2.6入得？

-15c

-15c 點叫

澳假唔開大波 不如唔好踢

慘叫

屌你老母三門全開係就爆撚埋我Account 啦柒頭
派錢又走數 上次串你兩句Gel頭狗 家下係到玩我Account
屌 我玩Crown啦柒頭皮
你慢慢鎖啦屌你老母
傻閪嚟

落9.5 即買

球門球 100.5 大都要買

神鋒掂到波皮未😄😄

出聲啦屌你老母
上面撚哂5位手足既Account 話派
最尾話輸柒哂唔派
你老母生你出嚟生到你咁撚柒咩

西山做咩自爆左

角細真係易捉

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1553)

朗素波 (傷到仆街 (DLo(全能到仆街)) (L.Ball) (朗素波?≧?≦?)
#29784

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1610)

Lil.Xan (XOTourLif3) (如何完全戒賭) (美國妹大波波)
#156522

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1914)

-6.8k (不豬便是羊)#72074
派我未

走數撚綜合討論區

我買咗盤，客w冇盤走，自己諗

阿德goal未

上次對賽加埋得6c

等2.5B跟住大手入

之前抽中
話派
拎左5位手足tg同account
最尾我問佢派未 佢又無派
我都算 佢事前Gel Gel到飛天 我咪串鳩佢
佢家下嬲嬲豬係咁鎖我
Btw 其實我都小玩狗會

11.5s 收米

陣間曼聯點買

好撚垃圾

All in ed

小注-1

今晚妹硬
留力歐聯

5817 09-02-2019
14:17 讓球 星期六 1 西悉尼流浪者 (主) 對 中岸水手 (客)
主 [-0.5/-1] @ 1.72 $960

$960.00 $1,651.20
5820 09-02-2019
16:47 讓球 星期六 2 墨爾本城 (主) 對 阿德萊德聯 (客)
客 [0] @ 1.92 $1650

$1,650.00

入未？

澳假場場細。唔識賭了

屌半膽 又死cls... 又半細 點撚樣賭

爭頭4打下年wo ching

講真 我最多咪cut左佢開過
柒頭嚟
你咬我食 我以為你勁到爆我account 拎左我入面十幾萬走呀屌你老母

same 對富咸半一...

必勝必勝墨城必勝！

澳職依家啲水準真係 波都控唔掂

2:0未

Cut左最多無得賭幾日姐

真，我落埸一早456

主半場贏未

比人

半大針了 唔洗睇

麥卡倫屌你老母掂到波未

外圍囉 怕咩
又唔係無

6打3都唔知做乜

入到未
等緊

場場都綠字

1111c

呀德勁on9

勁牙

紫貝真係好勁
你真係長期係到

召喚角球

阿德入未呀

All in 左2k 落阿德 希望今晚唔洗入錢

聽日入

墨城入波未

出黎隻秋！
今晚mac花 son見

墨城jump?

又冇入球又冇角球都唔知做乜9

阿德上場反cup80倍俾封大利是我 豬年第一場阿德一定買

冇角

我要針了

補個無入波

啊德必勝

中埋呢場直落梅斯

成20分鐘加埋得2射。乜撚波

墨城個死黑鬼都係唔知做乜鳩

澳職bale識入未

兩邊假對攻

兩隊全撚部不射男嚟

今晚開梨年！

30:00先入

兩隊都唔識入波

澳假最妹果兩隊

Okay
All in fg

澳假質素每況愈下

場波開始左未

全黑犬係bin到？

又半細 真係唔好鬥氣

中位數仲開到10

買左墨城直接退飛俾我買其他野ok？

All in左2.5b

企得好硬

清潔龍入未

悶到

睇緊live 墨城連半場都過唔到

垃圾聯賽

應該話波都掂唔到

阿得兩次落底都刷唔到角

我諗係大家都唔想過， 個波放係中圈應該冇人走埋去踢

半0全3 唔意外

下個 post 2400,我 ge！

9.5入呵入得過

波 po 24！

2隊都踢開防守 買開大既我都唔敢入了

30 分鐘1c 開11.5

你個半膽真系燈到仆街

8.5都出埋

做咩封盤

墨城假撚到 快攻傳返後

呀德下下推橫傳返後
好波

屌又迫害半大

中伏 買親都半細

加埋得3腳射門

球探又壞

無射門 一味猜 又唔上去攻 屌 我睇緊咩

大家都明白領先一球最危險， 唔敢輕易入波

秒大未

2隊未起過腳 係味協議0:0..

買左半大

Cashed
手足們加油

澳假變左要追細

阿德爽手啦

中場互猜...

下場追返

11.5s 輕鬆收米

認真， 平注半細收下息唔錯

又細波

澳假搞乜變到咁
之前間唔時就開下和其他主其他， 角球20 up 都成日見
依家妹撚到

近排澳洲係咪好熱

除左琴日符碌大到已經細左成個禮拜

踢波不入波 踢來幹甚麼

你也是！
Sun年快樂！

8.5 大 上

夜晚幾涼
4，5點就三十幾度

凍又話冰封

熱又話唔想郁

想點

我再等7.5先去

想死 半膽 一球都冇.......

8.5B已入

墨城近6次主場不敗唔敢嗌gel但拎返個本無問題掛

最多練下心禁下平安鍾啫

個波係中場 2隊傳黎傳去...

屌快手整兩球12m

玩緊馬騮搶球

熱下身先

睇撚到悶

友誼波？

半場求其比粒先啦

主客各走甩一球12碼

呢場有d似 墨城對柏g...

角大針

墨城條友禁區踩波車

戰術黎 等敵方龍門凍

入波就中勁啦

射波都仆街

1.5 都要考慮下

角大堅針喎
我9.6

Super

點賭 無角無入波

35min, 2c, 屌你老咪真係

-13c

差少少姐

一講又有
再講先

角大堅針喎
我9.6

係龍門口玩人型蜈蚣咁得意

阿得條友洗唔洗咁驚入波
假到角球都唔比隊友機會

好撚gay

睇到 笑撚左 3個搞gay

nba半大啦。好嗎？

大家鬥唔入 邊隊入波就輸

屎忽撞棍

澳職進化到玩呢味 鏡頭影住都

驚og 純性進攻犯規...

買咗注和波燈燈佢

半場入返粒先粒墨城

邊個最爽 知唔知

睇怕都中

場場澳職都半細 比狗賭咩

屌⋯⋯射左去邊

7.5大

麥卡倫有波射啦

差d入

澳職如果夜d 踢就好， 起碼可以幫下d 失眠人士

入粒啦屌你老母

屌你神鋒龍都唔中

7.5 大入唔到了

半主

悶到仆街

無啦無啦半大

夠疆就開半和 即針

阿德後防

屌又針半膽 有冇人跟左半細

好無聊

等1.5b 2倍入

夠疆5分鐘 nba 開半大

有幾智障先會依場買半大

唔好

Japan

goodwin首發 黃牌

8.5b有冇機

半場比多2,3角叫下得唔得

屌波都搵唔到

屌你老母閪 又柱邊

兩隊似係約好左踢完呢場去開p
保留體力

澳職巴利踢咩鳩

垃圾黎

痴撚線 比人係咁屌

屌又射唔中

好 信巴打

0-1

仆街 0-1

阿德入

goalll

德！

Goallllllll

德!

屌0:1goodwin

阿德fg 終於中

屌 針

半大有無奇蹟！0 1

阿得！！！

新年快樂牙！！！！
求水

阿德goal

阿德goal!!!

屌反cup呀墨城

jump 墨城已死

靚頂

快刷快刷

德

10!!!!

垃圾goodwin 有種入多球

Goalllllllllll

Gellll

靚到

求有

阿德fg cashed

Var啦屌你

半大只需........

派我未

阿德ng

大！球

呢個時間入 反cup既節奏

邊個入

我德

Cashed

貼飛

有希望了

收到！
Gun

你老母平手盤 高水 中伏

是！

仆街墨城

半細gel

走盤ok？

澳職巴爾唔入波就唔好巴爾啦

good and win

抵撚死墨城

麥卡倫我屌爆你

買反cup了

頂低少少都比人救到應該

墨城 刷撚爆佢老母個閪

Goodwin

兩隊做乜咁上力 爭咩？

奇蹟半大

百屌goodwin

Goodlose

20000個位人兄

未入波果刻都仲話協議和波
一入完果刻就話咁上力

死pk又唔入

唔刷角返屋企訓教啦垃圾

yy巴當散紙

客主 gel

兩隊唔刷角 爛腳啦

唔係我講架

角球半2 全16 有冇案例

有巴打中左

失敗

你買左就無

墨城ng

澳假買半大班柒頭輸夠未

7.5入唔入好

細波 細角

又要jer了

半你老母閪咩

比人打到1.66

半場0:1 全場2:1得唔得
墨城無敵主場 開平手盤

Goodwin撚賭仔
拎黃牌先開入球事項

得6.5入啦

低水點入

買左咩呀 醫生

求中

俾我走都好

9.5s

叫住1:1 先再叫2:1 啦

10.5s頂住

阿德好波 入一粒俾希望你班半大傻鳩

反cup落飛

Ok 3 球 支持

阿德盤

未入又唔見你出飛

等睇出黎秒糕 撚半大手足

貼出黎 一定客客了

希望唔洗驗陳

上面有位巴打話佢買咗我有講同路都未gel...

客主 im

腦

搭左7.5b@1.76 有冇同路

墨城FG

無啦啦掉左個3.5入球大細出黎

半場2c... 唔太開胃

又係澳假輸返哂琴日贏果d, 戒澳假先得， 依家d 澳假極難賭

得1.66點買

下半場理應角球多啲

澳徦今個星期開半細

明明上星期場場半大

又要叫反cup

半場得2c
中位開到7.5
7.5b仲有1點66水

-8c

走盤算啦

好癲

提提大家記住買6仔
中撚到 唔洗再賭 1.幾水

古惑盤劇本波
和波走盤啦

yy巴下半場點捕處

on9 平手盤 落後反cup得5倍？

渡定下場

俾人屌到落哂去

13角派$200

果2.5倍狗會落左格

入球大1個禮拜
入球小1個禮拜

有機

Goallll 0:1

之前起碼8 9倍

LM

多謝安慰

會唔會和啊

有無機會走盤

墨城反cup派200

劇本好明顯會0:2

我了

應該冇

窄窄地
個盤本身都
踢落仲衰

yy你都要

即場角大？

主盤針。。。

8.5b

當買6仔
比我中2獎都開心了

M狗話買左呀德
同路果d識點做喇

角細

又半一全二？

成日都贏一場針一場，點追數。。。

打到得番5倍 cls ga

又上8.5 咩玩法

馬會多人到

澳職又一堆人，六仔又一堆，入錢又一堆，睇馬又一堆，馬會成300人都有

補飛姐

角球中位上左格

優越會唔洗排

阿德請入

上次一億排撚到出馬路口
驚了 戶口買算

我都考慮緊
以8.5b 計

墨城主場（75%）
阿德作客（86%）
賠率有2.15